愛貓被殺！俄女用鐵鎚打爆室友腦袋 「鋸子肢解屍體」裝5袋放火燒

俄羅斯聖彼得堡（St Petersburg）發生一起可怕的謀殺案，41歲女子安娜塔西亞（Anastasia Kh）與室友不合，早已累積許多摩擦，發現對方殺害自己心愛的寵物貓後，憤而拿鐵錘敲擊受害者的頭部致死，再用鋸子分屍，裝成5大袋，運到荒郊野外焚燒滅跡。

根據《共青團真理報》（Komsomolskaya Pravda）報導，一位民眾遛狗時發現棄屍現場，驚慌通報，才讓案情曝光。警方趕到現場後發現5個塑膠袋，裡頭裝著人類的腿骨、肋骨、肩膀、骨盆和皮膚。

《鏡報》報導，法醫認為，分屍的手法非常「專業」。俄羅斯聯邦偵查委員會（ICR）調查報告指出，嫌犯「用鐵錘砸了死者的頭，中途踹他很多次，殺害以後，疑似肢解屍體。」

執法單位表示，安娜塔西亞利用鋸子分屍後，把屍塊分裝在5個黑色塑膠袋裡，搭乘好幾趟的公車，抵達3英里（大約4.8公里）外的基洛夫（Kirov）地區，在沙地上焚燒證據。她現在已因涉嫌謀殺遭到逮捕。

俄羅斯電視台REN TV報導，安娜塔西亞與死者是共享同一層樓公寓的室友，2人卻非常不對盤，「長期爭執」，她的愛貓被對方殺死以後，更是引發殺機。據瞭解，公寓內被驗出死者的血液，但另外2名住戶都沒有察覺這一起驚悚的謀殺事件。

John wick

罪與罰

殺人隻貓又抵撚死架喎 俾著我都會忍唔住

我以為你話隻貓抵死腐皮咗sor

睇左後面個句，再睇之前個句，即刻覺得佢都唔係太過份

態度正確，搞鳩我隻貓真係同你死過。

本身條友殺貓， 先唔講貓咁得意， John wick應該睇過啦，殺人寵物有咩後果

態度正確

報應姐

埋深d 應該頂多幾年

有無人覺得佢完全無做錯

冇做錯喎。。。

殺左自己隻貓喎
分分鐘親過屋企人

室友抵死啦

抵死 正仆街黎

女 john wick

冇做錯呀

Good job

殺貓嘅全部仆街冚家鏟 不得好死

手足比人殺，比人強姦
香港人:上街聲援

抵死

戰鬥民族果然名不虛傳

yes

@mon post狗

it's a fucking dog!

殺貓填命好合理姐

果然係戰鬥民族

共青團真理報

+1

殺貓既意義係咩

而且分屍手法非常專業

係咪代表佢唔止殺左一個人？

殺我隻貓, 要佢冚家陪葬

諗起呢個 post

我隻貓貓上次聞完TG啱啱走咗

你睇下乜國家先

搞人寵物尤如搞人仔女

一命還一命

殺寵物等於殺左仔女一樣.

戰鬥民族

POPO你地睇定d

仲要又係俄仔

黑警用催淚彈殺左連登仔隻貓

you kill john wick's cat

我都諗起依本書

其實點解宜家案件量詞唔係用一宗 而係用一起?
一係一件都ok 一起個起字有宗/件既意思咩?

把屍塊分裝在5個黑色塑膠袋裡，搭乘好幾趟的公車
成個人用個袋就裝晒 仲可以一次過?

跟左中国嗰套
香港 : 一宗意外
中国: 一起事故

可能只係睇寫個嗰人想用邊粒字

利申9up

放過室友
個室友出去殺其他貓狗
虐貓狗既人無得救 要殺

You kill her fucking cat

我都會殺

抵撚死 我仲嫌唔夠殘忍添呀
扑一下死咁撚爽? 唔慢慢折磨佢都偷笑

鶳

乜撚野都好 搞鳩我隻貓就唔撚得

理解，邊個搞我d狗都一定會報仇

John wick係冚會鏟，淨係咁報應已經算少

俾我都忍唔到 正評我俾

真 動物無辜
依條臭西抵撚死

共青團？

john wick設定好似都係俄仔黎

勇武

你試下殺咗我隻猫

要殺就殺主人啦 又唔係隻貓同你嘈交

主人做得好， 要坐一世都值

咪係，當年有條友殺左人隻狗之後到今日都未收科

愛貓都殺

真係抵撚死

Baba yaga

又唔係貓

其實每一秒都發生緊
你知道嘅一定係俾人拉左

姐係人比貓賤

on9仔

貓已經係佢屋企人，殺貓=殺屋企人

比我都會咁做

唔夠我講就人生攻擊，咁邊個先係on9仔

D養貓撚不嬲都撞晒邪咁
佢地一定成日同d貓做愛

點可以殺寵物
個室友都冇腦
認真抵死

Louis Litt

因為貓係佢隻貓, 日日相處
換轉係其他人既貓或者野貓一樣唔會有反應
完

做得好

popo殺佐咁多寵物驚唔驚

問題係個起字完全聯想唔到用喺事件案件上面

一命換一命 有問題

重點係佢個處理好冷靜 冷靜到得人驚

態度正確，殺貓填命係一件好正常既事，唔好以為貓奴好恰

殺左我隻貓我應該會虐待佢到死

係，對黑驚都應該係咁

連登冷氣軍師:即刻開post問 係咪一句有咩就落去同前線講就大曬？

Well done

我隻貓貓上次聞完TG啱啱走咗

G持報仇

咁都捉到

貓咁得意點解要殺貓

連登仔比人殺貓既反應

無成功殺死佢隻狗都要死全家

殺人隻貓真係痴線